"Deze man en ik heb ontmoet en had een klein verschil," zei hij.
"En we hebben besloten om het hier en nu.
U komt net op tijd, en kunnen fungeren als scheidsrechter."
Simon keek verward en verbijsterd.
Vervolgens zijn gezicht gewist.
